導航邊個app最好用？

用緊iPhone原裝果個 因為睇唔到要騎邊條線經常焗住出啲唔係去我目的地架路口

有無巴打可以介紹

google map

高德導航

唔介意簡體字同大陸軟件:高德地圖
介意：GOOGLE MAP

如果唔枕睇簡體又唔想用GOOGLE MAP:高德導航, 不過2015年後冇更新地圖

高德畫哂圖話你知邊條線出

GOOGLE 都ok, 除左有時會教你行d 行唔到既路之外, 基本上之後係邊條線入或出都會顯示

google map la
唔介意cut 雙白同埋直去燈位調頭之外都好好用

dl左高德好似幾好用 2015後無更新問題大唔大？

明明唔準調頭 佢都要推你去死

Omycar 幾好

新仔學野

林志玲性感語音

好撚勁, 十幾條分叉路, 佢一張實景圖明哂

實景圖最好 google map有時睇得唔清楚

WAZE

嚴重被低估

請說明之

冇廣東話語音已經唔考慮

次次set 左尖山/獅子山，都帶我去大欖